對家人嘅感情好矛盾...

心結

窮人特別多叫春

瞓唔着抒發下姐

表面上好唔孝順 但其實好愛佢地